你唔應我咪問你係唔係同隻臭雞有返計傾

點啊條臭雞逼你2揀1？？？？你揀同佢做朋友我就無嘢講

你咪撚再講呢句

好撚好笑好撚幽默咩

你係咪認錯人啊？

唔會放假？

都話平時我一定會喊

正常都會喊

本身諗住一齊喊

平時嘅我一定喊到仆街

我都以為我會 我平時都一定會

問你打唔打

就癲

做乜事 唔好咁啦

車頭

有無同人交換電話^_^

What

冇屌過你

有 我就係狗黎伯伯

凍檸茶走甜唔該

原來你女人嚟㗎

扮你老虎

又扮沖

Skip鳩我

唔知咩嚟

有排都未出糧

is

收嗲啦排骨仔

我係全世界最撚衰嗰個

連登真係多痴線佬

唔該借借

人哋當你真心朋友啊

係到聽你繼續鬧，鬧到舒服啲為止

你無腦先受隻臭雞𠱁

一定香撚過隻臭雞

咁你學佢咪搵返個「真心朋友」囉
呢個世界不嬲都要感同身受

又唔見你咁同隻臭雞講嘅

咸4鳥

啱啱落去跑步

係 我一嘢撞鳩開人

有時覺得有能力迷惑其他人都係一項天賦嚟

我一拳鐘柒佢

自量下

你受佢講個句

你又受嘅

做乜撚野

我學隻臭雞

食屎啦 對撚住隻臭雞就wuwuwu

屌你老味對住隻臭雞就低聲下氣

你幾時同我道歉

對住隻臭雞有咩好留戀有咩面要比佢

佢當自己係邊個

癲夠未？

仲係唔係朋友

我睇撚左啲咩

點解唔得

樓主專屬技能黎

我真係好想同你做返朋友

我唔知你同隻臭雞講咗啲咩啦 啊sorry係你好朋友 我知你哋無所不談嘅 但都係個句啦 有啲嘢希望你唔好仆街到同佢講。你個次一句對唔住都係同我講都算 我自問真心當你係我朋友 但原來換來你咁對我👌🏼你有個好好傾嘅朋友就祝你開心啦吓 如果你話你咩都無講過你就當我屈你啦吓

收皮啦 我都識呢招

你唔夠佢咁奔放

其實我講咗好多次

我今日真係好嬲我先忍唔到要開嗰個post

屌你老母

多撚謝晒你

哦你咁撚辛苦

當呢度xanga?

呢度qooza

我無癲 我好冷靜

認真 因為我係睇得明係講乜

你唔明佢講乜咩？